Documento gerado sob autenticação Nº ORV.625.295.6L0, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8538                  de  24/10/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor JORGE VILLANOVA BIAZUS, matrícula SIAPE n° 0357473, lotado e em exercício no Departamento
de Ginecologia e Obstetrícia da Faculdade de Medicina, da classe D  de Professor Associado, nível 01, para a
classe D  de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 20/12/2015 a 19/12/2017, com vigência
financeira a partir de 06/09/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.523729/2018-99.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
